★明天競價不問價入毛記，下午即走，是否必賺？

必勝

腦魔好波

你班高j撚今次仲唔仆街

炒股必勝法

三英戰呂布

今次真係大獲

見香討好多人咁plan

聽日期指最後交易日，你地小心車毀人亡

又是u

9:00am all in 毛記，競價（不問價）

13:00 all out（sure win)

13:00瘋狂J慧中

p

13:30瘋狂J

等睇毛記收皮

會唔會唔知醒?

letsgo hundred hairs

all in 跟

All in福壽園
聽日大把人跳樓 帶動殯儀業呀

毛記呢獲仲唔冚家產

三英加呂布

係。有錢我都一定咁做

老魔 g 持你

12:29穿招股價

自

痴線 好在走左貨

見耀才，依加d 盤去晒買盤度，得幾k 放盤，咁之得會點

風險大，我理得你上到15蚊，依家呢啲位落返5蚊唔出奇。

why u here?

留名睇聽日大戰

U again

just do it

又是You

Lowmore light up the power

仲下午先走 朝早遲一分鐘走都跌穿招股價

仆街啦同腦魔同船

五蚊

有咩可能 殼都值6 蚊啦

係

Lm

下午會唔會drop to 0

why drop

黑氣貓

your 175

應否止蝕

1478

十蚊入咗？

set自動入（競價不問價）

want die

止蝕了

咁我入貨

成班傻仔比林日希當狗撚

早知自己wake up入

以前 競價時段最低

差不多冇一半

唔sh到變仙股先？

fatfat

老貓又捨身成仁

曲到圓

腦魔還我血汁錢!

佢講完放 即入 即刻安心曬

佢講完放又真係即彈 好撚勁

哇屌晒你地老鼠，搵次失靈得唔得呀 想搵餐下午茶食姐

利申：見開post者忍手冇入

Why u have money buy

老貓

佢呃綜援

貓腦救市okay

係咪放左? 下午可能爆升